如果美國一通過人權法 香港係國際上可以宣佈玩完

今次絕對對會係車毀人亡 回頭是岸

開梗車撞埋去個司機係邊個你分到未

ON9 班細路就係睇唔撚到希望先會揀呢條路
你兇鳩佢地話會車毀人亡 佢驚條撚
佢得架錢7 你班撚樣揸林寶
咪兩架一齊衝落山囉

多謝777實行焦土

我就係叫777回頭是岸

要回頭係淋病

驚就返大陸